[switch] overcooked點改名？

想問下如果兩個人玩
第二個人可唔可以改名？
研究左好耐都揾唔到 有無巴打可以解答下